Em xin tự giới thiệu em tên là Nguyễn Nhật Hồ,
hiện đang là sinh viên năm 4 Trường ĐH Cần Thơ. hiện tại em đang thực hiện luận văn tốt nghiệp và sẽ tốt nghiệp vào tháng 9/2023.
em mong được xin thực tập vào công ty từ tháng 5/2023 đến tháng 7/2023.
Với bài Test online này em thực hiện code bằng Eclipse. dùng ngôn ngữ java.
    - Đâu tiên em thực hiện lấy ký tự đc nhập vào bằng scanner. rồi dán vào lần lượt string1 và string2 . sau đó em dùng 1 Chuổi string đễ lưu kqtra sau khi chạy ham MyBigNumber(String1,String2).
    - Trong hàm MyBigNumber(String stn1, String stn2), em thực hiện việc tính độ dài của cả 2 chuổi. sau đó dán thêm các ký tự 0 vào chuổi cho 2 chuổi bằng nhau cho "nho" = 0, sau dó chạy loop từ trái qua phải của tổng chuổi. em lấy số đầu tiên của chuổi stn1 từ bên trái và lưu vào number1. tương tự với stn2 là number2. rồi em dán kết quả Cộng của number1 + number2 + số nhớ của phép tính trước nếu trước đó không có phép tính thì "nho" = 0. em thuc hiên thêm kquanho = number1 + number2 để hổ trợ cho việc in ra kết quả. nếu kquacong mà lớn hơn 10 em sẽ thực hiện trừ hàng trục đi lấy hàng đơn vị và tăng nhớ = 1. 
    -Em thực hiện lưu lại kquaCuoiCung = kqcong + kquaCuoiCung dùng đễ ghép nổi các kqcong vào với nhau đễ ra 1 chuổi String kquaCuoiCung trả về cho hàm
